當初咁多大狀話冇得打，教主自辯都羸，教佢地情何以堪

呢段真係令到現今所謂專業法律人士冇哂面，雖然成篇都係台長吹奏教主的飛機文

//由原審裁判法院到上訴高等法院，毓民都選擇自辯。對於一個從未授過法律訓練的人，如何在短時間內掌握法律術語的定義，法律觀點的鋪陳，例如：何謂「普通襲擊」、何謂「意圖」？如果不是有很強的自信心，根本就不敢走這條路。在原審時，毓民以「名嘴」的辯才施於庭上，看來主審法官不太欣賞。更令人失望的是，毓民被判有罪後準備上訴，私下尋求某些著名「大狀」法律意見，甚至想過延聘他們，結果得到的建議都是：「冇得打」。無論在當時，以至到今天事後回望，我都認為，他們的意見並不専業，但一般人總以為「大狀」不會錯，懵然不知花了錢還可能白白犧牲了自己的法律權益。//

教你老母

撇除其他嘢佢呢獲真心勁，真係唔係個個得

以為講緊steve jobs

今次上訴唔係贏自辯

法官睇咗CCTV認為689冇表現恐懼不安，氣定神閒
唔乎合普通襲擊法律定義

簡單講佢份口供根本唔可信

所以唔好只睇標題，花少少時間睇下內文

加上時事台叫得教主一定係毓民啦！Steve Jobs就手機台吧

但教主請教過幾位大狀都話冇得打，呢樣已經柒哂啦

裁判法院無得打姐

高院唔同講法

依家咪講緊上訴到高院時都個個潑冷水囉
閱讀理解零分？

輸畀佢嗰個律師以後點搵食，輸畀個外行既

因為呢d case真係好睇個法官政治立場

撞正一股清風果班死硬,張天雁果班可能放生

咁嗰幾個大狀未必有好細心咁研究過嗰幾條片啊嘛

副刑事檢控專員黎婉姬

你睇美國法官單野

為左阻對家上用35年前的疑似me too事件砌你
就見到咩水做係好重要

唔好mk到講咩sc叫唔好打, 咩鬼教主自辯都羸,教主把炮過sc云云
只會比真係識野的人笑

啲友覺得自己時間係錢，未收錢緊係會求9其睇兩眼就比advice

都戇鳩 你估啲大狀白痴架咩 擺明唔想得罪中共啦

贏在佢真係冇膽掟，形式黎架啫

大佬common assault 咁易入

好似毓民身邊長期都有個律師，應該唔多唔少都會教下路，不過普通人肯定冇咁既能力

Steve Jobs 死左咁耐，自辯唔使落地獄? 手機台都錯。靈異台先啱。

議會入面佢最清楚咩做得咩唔做得 雖然都學佢話齋係行禮如儀 但係立法會有佢係好睇啲嘅

上訴唔係都要有充份理由咩? 冇充份理由申請上訴會被駁回?
講真. 呢條友既辯才. 根本D 律師要行埋一二邊.